[ #metoo ] 女舊學員供稱曾下半身只穿底褲讓退休田徑教練 W.H. 按摩

退休田徑教練 W.H. 涉 8 年前在住所藉詞替女學員按摩強扯下對方內褲非禮，案件今在粉嶺法院續審。辯方傳召被告一男一女舊學員出庭，其中女學員力撐被告指「要按摩就一定要除長褲嘅」，透露被告亦曾替下半身只穿內褲的她按摩。裁判官聞言要求她澄清所謂的內褲是一般運動型、類似單車褲的短褲還是普通出街內褲，女學員回應兩者均有。

男學員供稱，被告是他大學時期的田徑教練，2010 至 2012 年間事主X多次隨被告到校與他們一起受訓、且大部分時間均乘坐被告座駕離開。他指學員一般以「黃sir」稱呼被告，但 X 則稱呼被告「恆仔」 ，他感覺「兩人好熟絡、好親密，交談好熱情」；X 亦會「搭被告膊頭，攬住佢講嘢。」

男學員自言教練幫學員按摩是十分平常之事，他本人亦有邀請其他教練替他按摩。惟他盤問下指，從沒看過被告替其他學員按摩，但強調「普遍上女學員叫男教練按摩係常見嘅。」

與 X 同齡、曾與 X 一同受訓的女學員則形容，被告和 X 的關係很密切，「密切到好似父女咁，見到X捉弄或者玩弄被告，搞吓啲頭髮、攬頭攬頸呀」；亦曾看見X拍被告背、「篤」被告腰等。而她本人亦曾要求被告替她按摩，位置包括大腿、大腿內側、小腿，亦會按需要要求按摩腰部、腳掌或臀部等。

女學員盤問下指很熟悉 X 為人，但兩人非要好和深交的朋友。控方問被告替她按摩時她身穿甚麼，她表示「有時都會脫下面褲，淨係著底褲都有。」裁判官打斷問「試過除面褲？」她同意。
裁判官追問他們運動時所穿的內褲是否類似單車褲的緊身褲或高腰短褲；女學員解釋夏天一般穿有內膽的運動短褲，冬天則是緊身長褲，直言「需要按摩時，係一定要除長褲嘅。」裁判官問即使身穿普通出街內褲、仍會脫下長褲按摩？她回應「係，試過。」

案件押後11月16日裁決。

厲搖痛哭了😢

咁都告得入就死撚得

告唔入就好睇了

D隊友都幫教練，臭雞死啦

好淫亂

15歲除埋褲叫你按摩, 教練點忍啊

辯方證人指事主被告常「攬頭攬頸」

前教練涉嫌於約 8 年前藉詞為女學生 X 按摩，把她帶到自己家中非禮，案件今在粉嶺裁判法院繼續審訊。辯方證人供稱，被告和事主關係密切，經常搭膊頭和「攬頭攬頸」聊天。裁判官待控辯雙方遞交書面結案陳辭，押後案件至11月16日在區域法院裁決。

辯方今日傳召兩名證人。證人許小姐，是 X 參與校外運動組織的隊友，被告是她們的教練。許表示，X 和被告關係密切，形同父女。 X 在訓練時會捉弄被告的頭髮、攬頭攬頸、輕拍被告頭部和背脊等。

控方問許小姐，被告有否試過在她僅穿內褲時按摩，許回答有。許解釋說，按摩要手「掂到肉」，若她夏天穿運動短褲，她會掀起褲腳，讓教練按摩；若冬天她穿運動長褲，她會脫下面褲，可能只剩下內褲或運動短褲。許續稱，教練會幫運動員按摩大小腿、臂部、腰部等位置，但手勢是揑下去，不會是輕撫。

另一證人巫先生表示，事主X會跟隨被告到他就讀大學的體育隊伍訓練，在 2011 年至 2012 年期，X 的出席率約五成，若被告駕車到場，X 會乘坐被告車輛離開。巫形容被告和 X 關係親密和熟絡，經常熱情交談，X 亦會搭被告膊頭，有時像「攬住」。 巫續稱，該大學亦有女學生參與訓練，而平日女學生只會跟被告聊天，不會有身體接觸；而該大學學生稱呼被告「Sir」，有別於 X 以暱稱稱呼被告。

控辯雙方證人均作供完畢。裁判官待雙方遞交書面結案陳辭，押後案件至 11 月 16 日在區域法院裁決。

案情指，以「W.H.」為代號的被告（77歲），涉在 2009 年 9 月 1日 至 2010 年 4 月 8 日期間某一天，在大埔非禮事主 X。

臭雞借metoo屈人博出位
俾人搞完仲咁親密?
收皮啦八婆

LM

集氣
教練一定要無事

呢 D 辯方證人就做到野啦

福原愛後生：

告唔入又點
女人誣告冇後果架喎

練錦鴻審

有機會唔入

打乒乓波都需要咁鬆腳筋法?

個程度好似同踢波鬆腳筋有得揮

屌你老味擺明係貪得意呃LIKE
本身事隔多年口同鼻拗
諗住人格謀殺左教練就算

點知愈煲愈大
唔撐唔得
迫住上庭作估仔

證人許小姐：是 X 參與校外運動組織的隊友，被告是她們的教練。許小姐指 X 和被告關係密切，形同父女。

證人巫先生：形容被告和 X 關係親密和熟絡，經常熱情交談，X 亦會搭被告膊頭，有時像「攬住」。

X 的中學體育教師：被告和 X 的校內訓練，她大部分時間都在場，沒有見過被告有不恰當的行為，認為被告是正人君子。

其實唔係應該問，其他教練按摩有冇叫佢地除淨底褲

被告都叫其他人除，證明到乜野?

我好想知老教練呢刻心情點，畀自己高徒搞件咁嘅嘢出嚟

高科技泳衣氾濫的「鯊魚皮時代」，菲爾普斯、北島康介這些奧運冠軍選手們，遵循的賽前必修課並不是什麼黑科技，而是「刮體毛」。為了減少阻力、利於比出好的成績，運動員通常要把全身的體毛剃光，甚至是為了更加自信，幾乎所有的運動員都會選擇這麼做。然而這在日本是必須要求，教練甚至會給女運動員檢查身體。

日本游泳名將田中雅美就曾在綜藝節目中透露：「所有的游泳教練會指示選手們平常別處理體毛，等比賽前一天再全部刮掉，只有這樣才能於比賽發揮得比平常更好。」但是當時田中雅美還是女大學生，很希望能和同齡人一樣好好打扮自己，於是她向教練請求能平時修理體毛，然而教練不但沒有答應，還時不時開始檢查起田中。

游泳運動員們刮掉體毛，速度能得以提升，也得到了科學的佐證。史丹佛大學游泳教練斯基普·肯尼在測試後得出結論：游泳運動員剃光全身的體毛，水中速度可提高2%。

呢鋪教練就真係#metoo

跟本條臭雞成日睇更衣室系列..之後去搞勁阿伯....

每個教練教法都可以唔同

你估教皇馬同教香港丙組係同一教法?

我想睇個教練告番個臭雞轉頭多啲

依個女泳手好正

控方指，被告帶年約 15 歲女生返回家中按摩，會令人覺得很可疑；被告稱「唔覺得」。控方續問，被告有否邀請其他 16 歲以下的學生單獨到其家中按摩，被告說沒有。控方再問，有否試過幫只穿內褲的學生按摩，被告也說沒有。被告知道與 X 相約是為了按摩，為何不穿運動服出去。被告回應稱，當時趕時間，要立刻赴約，所以沒有更衣。

1. 教練會幫學員按摩，甚至要除面褲

2. 事主從來無拒絕被告，亦無同其他人講過

3. 事後雙方感情依舊良好

表面證供咁睇，點告得入呀？

通常外國果啲個案，係一班受害者集體控告一個教練/軍醫

如果被告接觸過咁多學員，但只有事主投訴，其他隊友反而撐被告

咁事主可信性就低好多啦

咁都告得入，全香港男人都危危乎
出街要前後左右裝cam先得

基本上樣樣激烈運動都要

《同意摷閪協議書》, 律師見證下雙方簽署, 先可以摸

(做愛要另簽一份, 全程係律師及太平紳士見證下做愛, 先安全)

證明咗被告對所有人都係咁，而佢地都唔覺得係非禮

摟屌

仲X乜撚嘢，全世界都知邊個啦
如果唔係單嘢通晒天，個教練都唔會hide名啦

亞運拎牌喎, 仲要係港隊等o左六十幾年先再得到o既田徑獎牌, 教練梗係與有榮焉喇

其實W. H.咪又係等於冇遮過個名

條友擺明玩大左焗住告

77 歲前田徑教練涉嫌在多年前非禮女學員 X ，案件今日 ( 28 日 ) 於粉嶺法院續審。

辯方今日傳召兩名證人作供，首名辯方證人是被告 W. H. 的男學員，現職精算師，他就讀大學期間參加由被告指導的跨欄訓練，期間女事主 X 有時會參與集訓，離開時她多會由被告駕車接載離開。以他觀察，X 與被告交談熟絡、親密及熱情，X 不時會捉弄被告，而其他女學員不會這樣做。

另一位辯方證人是被告的女學員，她就讀中學時曾與 X 一同受訓，她形容 X 與被告關係「愈來愈親密，好似父女咁」。女學員指，若學員穿上長褲便難達按摩效果，「當需要按摩，係一定要除褲嘅，要手掂到你啲肉至得」，故需要褪去長褲，她有時在長褲內穿上運動短褲，也曾下身「除剩底褲」接受被告按摩大腿內側，但每名運動員在長褲下穿運動短褲還是普通內褲，視乎個別人士選擇。她又指，按摩時力度「一定係用力鍊落去」，而非輕撫。

辯方已傳畢辯方證人，控辯雙方將稍後向法庭呈交書面結案陳詞，裁判官將案件押後至 11 月 16 日轉往區域法院大樓作裁決。

聲稱被性侵犯事件
2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯[11]。她認為香港體育界存在同類事件，故希望以自己站出來的勇氣，影響其他同受性侵的同路人；意圖喚起輿論對兒童性侵犯的關注和讓大眾明白性議題並不是尷尬、羞恥或不可公開討論的事[1]。香港警察30日派出探員到培正中學調查，又間接接觸過呂麗瑤，但她並未與警方合作，特首林鄭月娥回應事件稱「感到憤怒」，同時呼籲受害者要鼓起勇氣舉報和提供資料，協助警方調查[12]。

事件公開後，多個團體包括香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院等發表聲明，強調絕不容忍姑息性侵犯事件。培正中學校方知悉事件後，即時停止外聘教練的工作[13]。呂麗瑤隨後未有露面，部分社會輿論將焦點轉向呂此舉是否對懷疑涉事的教練「未審先判」或「網絡審判」，構成不公義。[14]不論香港或台灣，誣告性侵成本極低，有評論指出此法律漏洞為潛在已久的問題，而平權組織亦鮮有為誣告受害者發聲。[15]

無事的話, 依堆垃圾會唔會出返個聲明呢

樓主下次再開post 可唔可以加返條link

【教練性侵案】被告出庭自辯 承認案發前從未為下身僅穿內褲的女子按摩

其實無可能除剩條底底喎，成塊西形現哂出黎，著運動短褲已經可以按摩啦！

唔係佢話告
佢本身根本唔會告

不過煲到咁大
律政司話告 叫佢去俾料咋
新聞都只係寫事主

咁自相矛盾法，好難救佢喎，仲話佢啲學生撐佢？

Ok, 通常都係有人問 Source 先至會俾番條 link 佢

特首又要講下野

有D野真係年少無知...或者係淫底

當X認為WH已經無利用價值, WH被METOO之日, 指日可待

講真，條女咪又係淫底

h漫情節

涉於 2009年 以手掌撫摸中三女學生陰毛的 77 歲田徑教練 W. H. 早前否認一項猥褻侵犯罪，案件今於粉嶺裁判法院續審，辯方今傳召兩名証人。辯方證人巫先生指女學生 X 與被告關係親密，交流熱情，又指女運動員要求教練幫忙按摩為常見。

於 2010 至 2012 年期間任香港大學田徑隊隊長的巫先生指X曾參與其於學校的訓練，亦指被告當時為在校外判教練。巫供稱 X 在訓練後會乘坐被告的私家車離開。巫另被問及 X 與被告在訓練其間行為親密，表現熟絡。巫認同並指被告與X會「攬住交談」、「搭膊」等，又指其他學員與被告之間一律不會出現該行為。 巫指被告平易近人，但自己與被告關係未至於有身體接觸。

其後控方問及巫有否親眼目睹被告為其他運動員按摩，巫回答沒有，另指無論男女學員，普遍均穿著運動短褲，亦會要求男教練施按。

辯方證人許小姐曾於 2009 年至 2013 年期間與 X 同在屈臣氏田徑會受訓，許形容被告與 X「關係似父女」，二人自訓練起關係漸變密切，許指「X經常戲弄被告，例如搞被告頭髮、戳佢腰、攬頭攬頸及拍肩膀等」，許被問及二人動作舉止親密，許認同；並指曾到訪被告住所作一般運動員與教練的聚會，但未曾參與被告慶生活動及贈送禮物。

許指與 X 關係僅為隊友，非深交朋友。許指日常訓練後運動員只穿運動短褲或內褲接受按摩，許指該內褲有別於一般內褲，此為運動褲內膽。許另指即使訓練期間正值冬天，運動員會脫剩短褲或內褲接受按摩。裁判官問及「內褲是內膽或普通出街內褲是視乎個別人士選擇」，許認同。許指被告曾為其按摩腿部，受按範圍包括大腿前肌、大腿後肌、大腿內側、小腿、腳掌和臀部，或會按摩腰部。許指被告施按時運用手掌、手心、甚至手指、手肘或腳肘，視乎運動員的肌肉酸痛程度，許指為達到一定的按摩效果，按摩絕不會是「輕撫」。

裁判官將案件押至11月16日裁決。

宜家先知道,原來細佬女著底褲比男教練按摩係咁平常
教練話案發前從未為下身僅穿內褲的女子按摩,即係試完一次之後,
先開始為其他下身僅穿內褲的女性按摩

都未插入，metoo個p呀

估計告唔入，但教練一世俾人叫咸濕佬

真係好唔公平
女就用X,男就用縮寫W. H

條腰又幼又實o既特別好砌

如果起呢個post講X全名係咪會被告秒視法庭?

我想做教練

主動寫source絕對係良好習慣

呢d口同鼻嗌
你有我冇你冇我有咁玩
男方有冇事都蝕哂章

證供有矛盾喎

自辯話冇幫其他只著底褲嘅運動員按摩
但有運動員供稱有只著底褲被教練按摩

UM...結果會係點呢

香港法律太偏幫女人
屈人唔洗本，屈到既人地就身敗名裂，屈唔到就拍拍屎忽走左去就得，on9

其他教練有咁做唔代表佢都咁做

舊生係咪培正啲舊生
咁姓巫我應該知邊個

好彩之前有單非禮案告唔入，否則今次教練性侵案對被告不利

黃大仙一個私人屋苑會所泳池的男救生員，前年5月起涉嫌在 8 個當值日共 19 次揸胸非禮現年 21 歲女同事，其中 3 次更疑伸入對方運動胸圍內胸襲，另涉掃腰非禮她，23歲被告魏家俊事後被控9項非禮罪，案件在 9 月 26 日在九龍城法院續審，法官裁定被告全部罪名不成立。

法官表示，女事主多次受辱，即使她年輕人生閱歷不足、甚至不知所措選擇息事寧人並啞忍，至少應與被告保持距離，是一名 18 歲少女應該懂得最低限度保護自己的方法，但她一直沒有避開被告。至於她首次遭被告「揸胸」，同日更發生另外 3 次同樣的襲擊，她應該感到震驚、憤怒，但她當晚仍主動聯絡被告，說要幫他「買飯」。

法官又指，由於控方再無追問她之所以仍聯絡被告，究竟是出於脅迫抑或懦弱不敢反抗，還是不懂處理，令法庭無法了解她的想法，成為她證供中的一大缺陷。基於疑點利益歸於被告的原則下，法庭裁定被告所有控罪罪名不成立，兼得堂費。

控罪指，報稱兼職救生員的被告，於 2016 年 5 月 1 日至 5 月 18 日的其中 8 日，在黃大仙一屋苑的會所泳池內共 19 度非禮女事主 X。擁大專學歷的 X 早前作供指，當值時均會穿上背心和短褲的救生員制服，背心內會穿上運動胸圍，而案發時每日都會遭被告胸襲 2 至 3 次，每次被告都是趁 2 人坐在椅子玩手機或傾談，沒他人在場時，突出手大力揸 X 右胸。

做教練都幾爽
可以幫女學員按摩

告唔告得入件臭雞都身敗名裂( ps 從來唔認為香港法律會做正確的事) ，正常人都知呢件臭雞老屈人

宜家係怕佢自辯講錯野
成個方向都明顯話緊X係不可信證人

事主同意的話全裸都得既

問咁多二人關係都係想知有冇犯罪意圖同事主有冇同意
事主表現同意的話好難入罪

「密切到好似父女咁，見到X捉弄或者玩弄被告，搞吓啲頭髮、攬頭攬頸呀」；亦曾看見X拍被告背、「篤」被告腰等。而她本人亦曾要求被告替她按摩，位置包括大腿、大腿內側、小腿，亦會按需要要求按摩腰部、腳掌或臀部等。

女學員盤問下指很熟悉 X 為人，但兩人非要好和深交的朋友。控方問被告替她按摩時她身穿甚麼，她表示「有時都會脫下面褲，淨係著底褲都有。」裁判官打斷問「試過除面褲？」她同意。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

屌你 .... 根本呢個世界好多人個內心真係咁撚淫賤覺得男人一定對女人有機心 ... (睇連登同蘋果 D 流言)

原來呢條廢老對其他女學生都會咁做 , D 女重做埋證人 ... 不過唔係幫佢整死個廢老 ...

裁判官諗住贏撚硬問 "試過除面褲" ... 點知真係試過

所以你點好心對女人都好, 當你有利用價值既時候就會變做一塊衛生巾用完即棄

Metoo 玩大左 弊家伙

幾10歲人單獨同個細路女，除淨底底按摩大腿，原來正常訓練

根本應該改法例誣告要畀人告返轉頭
非禮強姦呢啲安全偏幫女性 唔公平.
高唔入自己有冇事又去屈錢

係啦,

單案既重點, 唔係著唔著褲, 或唔著褲係咪普遍

重點完全係條囡當時係咪「同意」

佢似係本身冇諗過人search到個教練出嚟，點知搞大咗，之後迫住要告埋

屈鳩自己77歲既啟蒙老師，有冇撚人性架究竟

呢 o 的咪男女平等

我諗外國啲case應該真係搞埋條女先啦

呢單當佢真係有陰毛打圈其實都係得啖笑(前題係佢自願俾人除褲按摩)，係咪非禮條數都仲有得拗

當然我都明香港人啲價值觀就係咁，所以香港女人真係好幸福

望下都告你強姦呀

就算發現女人誣告都好少會進入刑事檢控

就算屈人強姦最重果次無記錯我們英明的香港法官都係判條女坐幾個月

公民黨,hku班法律學者從來無支持加重對誣告者的懲罰

hku班法律學者所支持的窺淫罪係超級惡法

條女鍾意除剩底底按關你撚事咩，人哋都冇say no

咁多學生會記得咁清楚？

女人識玩起上黎，無成本

16歲以下，師生關係呢啲位難搞啲
可以夾硬話年少無知，利用身份欺騙信任乜乜

教練認提出脫女褲按摩

77 歲 前田徑教練 W. H. 涉嫌 9 年前非禮一名女學員 X，昨午被裁定表證成立。 W. H. 出庭自辯時承認，曾建議女事主 X 脫下長褲以方便按摩，但否認曾扯下對方內褲及撫摸女事主 X 私處。

被告 W. H. 作供時表示，案發當日收到女事主 X 來電，要求被告為她按摩。被告答允並駕車到兩人相約的巴富街運動場。 W. H. 續指，由於在運動場按摩感覺奇怪，於是提出到自己住所按摩，X 同意。

兩人到達被告住所，被告指因 X 穿牛仔長褲，建議她先脫下，但否認曾扯下對方內褲及撫摸 X 私處。

控方質疑被告與 15 歲的女孩在家，下半身又脫剩內褲按摩是可疑，被告不同意。

X 曾形容被告「可愛」[/b][/red]

另外，辯方昨早盤問事主 X 時質疑，為何她曾在網上發文，形容被告「可愛」 ，X 解釋，是因為和其他學員一樣，覺得被告很「精靈」。辯方指出，若她曾被非禮，為何不覺被告猥褻、X 稱當時不這樣認為。

不如話港男垃圾

大把人開post屌法改會係窺淫罪一事的logic有問題

結果大部分人唔理
少部分做狗公護航

但男女都要按如果淨係按女唔按男就會被人告

最新潮興 'believe survivors', 西方都一樣

好啦好啦，香港男人正垃圾

係同意，佢自己除嘅
不同意嘅位係話佢問都冇問就除咗佢條底褲摸陰毛
但假設當係真都好，佢當時係冇say no，同埋個教練亦都冇進一步行動
只係事隔好多年之後metoo
我就唔明可以點告啦

香港男人咪就係玻璃心

講你班人做錯咩咪發難

要搞清楚非禮同強姦嘅
強姦可以驗到dna, 督精喺唔喺個西入面都好實在
但前者好多真係鳩噏同唔知點定義
唔好唔記得喺香港掂下條腰都可以叫非禮
基本上同偷拍嗰啲一撚樣，而家都係香港人亂鳩咁定義

原來defense搵返黎
即係運動員間係平常事
究竟呂麗瑤受左咩刺激要學人玩metoo呢

呀伯識玩 一D正經按 一D摷西
比人告就有証人

美國就單單都告得入

香港最大呢單,告唔入就真係....

因愛成恨
鐘意左個教練
但礙於世俗同對方有家室
最後被拒絕之後就要告佢

宜家個官就好清楚被告佢話冇，但有學生話有(事主)，仲有其他學生試過，夠曬證明被告口供不夠可信啦…

最弊西都冇摷呢，只係摸下啲西毛咋(metoo證供)

其實除咗佢記錯，都可以係個證人記錯，呢啲位基本上又係口同鼻拗 (你假定咗證人證供100%準確 )
同埋如果班證人話覺得咁樣係好平常，更加係對佢有利
再者其實呢個位應該都唔似係重點，都係自在參考下

如果裁決結果真係告唔入，最大理由係基於疑點利益歸於被告的原則下裁定罪名不成立

高手，專搵臭雞落手，等無人信佢

最弊人哋美國嗰啲真係大鑊好多
香港呢單真係雞毛蒜皮，講出去都畀人笑咁撚樣

"控方問許小姐，被告有否試過在她僅穿內褲時按摩，許回答有"

教練話案發前從未為下身僅穿內褲的女子按摩,即係試完一次之後,
先開始為其他下身僅穿內褲的女性(例如許小姐)按摩

過分解讀咪你呢種

摸西毛唔係非禮呀，你試下被 o 的基佬阿伯摸鳩毛，但係記住被摸後繼續搭膊頭影相喎

美國d個案個個被告都有頭有面
要搵佐證都容易好多

我唔會話事主跟風,但表面證供實在太多疑點

唔知你回緊乜，我係回緊佢講摷西，唔好九唔搭八
就算真係用你個case去講，街邊阿伯摸你j同一個親密關係狀態下嘅教練師生基於互信下按摸掂到你西毛，本身已經有得拗，唔易做到define

屌,你一係話佢地記錯,或者講大話,關過分解讀咩事

lm

你喺現場聽？睇一篇報導連先後都分到
不嬲捉啲報導嘅字眼去講都冇意思
我怕且講嗰個都冇你咁撚好邏輯(有咁嘅邏輯做乜唔一早講話有，而要分到咁仔細？ )
係咪呢排睇偵探小說睇上腦

你唔好亂講野 人地叫X

臭雞

佢肯自殺就上神台加教練坐硬啦

如果裁決結果真係告唔入，香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院等起碼向田徑教練 W.H. 發表道歉聲明唔好當無事發生過

屌,你係未痴撚線,有巴打話證供有矛盾,
我未講個情況出0黎話可以相容law,我又無話因為咁佢所以有罪定無罪,
你無端話人過分解讀做乜9,
你唔同意,
咪直接話佢地記錯,或者講大話,或者報導引述錯law,係度9屌人

最大理由係基於疑點利益歸於被告的原則下裁定罪名不成立 <- 其實好撚毒, 姐係無話被告係清白. 只係講告唔入.

呢個官一樣將自己個人情感投放左落去

到底有咩咁大仇口要講咁多大話去屈一個人
但係有啲人就係單純咁賤...
睇住依個女人啲大話俾人踢爆真係好爽

唔剃埋頭髮？

我上面邊度有屌你？
你唔單只過分解讀，連閱讀理解都有問題

無計，根本口同鼻嘈

教練 我好想扑嘢

原來希哥先係領先業界十幾年

你過份老屈完未 你係未精神有問題

條臭閪想博上位做偽人呀嘛 佢同歐臭閪一樣

2009 年 9 月 1日 至 2010 年 4 月 8 日期間某一天
個龍門大撚到

不如你拉返上去睇下有幾多人認同你先啦好冇

自殺啦呂麗瑤
唔死都無閪用
你身邊所有人都睇你唔起
死咗佢啦

唔好亂講野,成單野就係講緊X嘅供詞喺客觀層面上可唔可信
點會係個官嘅個人情感

臭雞呃like呃出禍

有冇得告返佢浪費警力

呃LIKE呃到自己都呃埋
講大話當食生菜

睇到扯扯地
個教練唔只食過一個

係未你老母臭閪

垃圾，老屈個教練

就係因為呢d 女仔
歪曲事實，嘩眾取寵，我地先要更客觀去分析件事。
九龍灣強姦單野，又係疑點重重，討論下就比d on9沖出話：大事大非面前，可唔可以收下把口等等。

最撚好笑，案件都未水落石出，就已經assume 左*大是大非*

濕曬都扮曬正人君子唔搞小妹
恨死你

入到罪就大把metoo出嚟告人
入唔到就一堆人用嚟做案例打官司

我支持X
果件教練一睇樣就知係咸濕佬啦

，構成不公義。[14]不論香港或台灣，誣告性侵成本極低，有評論指出此法律漏洞為潛在已久的問題，而平權組織亦鮮有為誣告受害者發聲。[15]

邊個敢膽JR呢樣野真係男性英雄

metoo得既全部都係含血噴人既臭雞，唔意外

如果係一般嘅非禮 受害人一定好多人支持
點解反而今次咁多人出庭支持被告

台灣D誣告新聞,連登都平均兩日睇到一單啦

77 歲前田徑教練 W.H. 被指約於 9 年前，帶一名當時約 14 歲的學生到家中按摩時，脫下學生內褲並打圈撫摸對方陰毛，他否認一項非禮罪，案件今在粉嶺裁判法院續審。前教練今自辯，盤問下承認除女事主外，未曾單獨為其他16歲以下的女學生按摩，亦沒有女學生只穿著內褲讓他按摩。

被告 W.H. 今選擇出庭作供，指在 2010 年 3 月 13 日星期六，早上到一所小學授課後回到家中，便收到當時年約 15 歲的女事主 X 電話，對方稱因練習後肌肉繃緊，所以約他到運動場為其按摩。他遂駕車應約，惟當時有人在球場踢足球，被告稱「按摩好唔集中」，途人看見一個老人在幫「細路」按摩也「眼超超」，加上他與 X 沒有穿運動服，他遂表示「唔係好方便」，提議先去吃午飯，午飯期間他再提議到其家中按摩。

被告續指，到家中後為 X 按摩大腿前肌及後肌，承認是他叫 X 脫下牛仔褲，但他從沒有扯下 X 的內褲或摸 X 的陰毛。在控方盤問下，他承認除 X 外，未曾單獨為其他16歲以下的女學生按摩，亦沒有女學生只穿著內褲讓他按摩。他又不認為單獨帶一名15歲女生到家中按摩，以及期間建議對方脫下褲子是可疑的事。

另外，控辯雙方新增一項同意事實，指警方在去年年底調查案件期間，曾向數間被告任教過的中學及大學查詢，獲告知沒有收到過被告教導過的學生，有曾受非禮的相關投訴。

呢d咪 「me too」恐怖之處

總之屈左你先，普通人一定同情左女仔先

而個男人已即時身敗名裂

就算佢無做過

個呀伯見到塊咁幼嫩嘅鮮鮑放係眼前
點會忍住唔搞人

美國：強姦 迷姦
香手：掂陰毛

咩名

講真要上位拎呢d風化嘢黎講，我阿婆都知x係乜水，咁就成世俾人記得單野，我係男人都唔會溝呢d麻煩女

肯定手多多摸人，咸濕廢老入去坐比人雞姦就岩

lm待閱

玩到777 李家超 同盧偉聰都要出黎回應
條女想唔告 縮沙都唔得啦

其實其他人講教練個個都會按都冇用, 最重要係個官係咪metoo撚, 任佢點講都得, 佢個個都係真按, 但剩係X真係metoo, 冇其他實質証據反駁的話, X嘅口供已經會做死佢, 就算X口供唔多合常理, 班metoo撚都會接受. 教練唔好諗住學來福咁話切咗, 因為X話佢剩係用手, 呢舊生豬肉一定砌入.

又唔係格硬除你褲
你自己除褲
告條撚

呢啲女權撚快啲死

而家都係睇下x可唔可信
如果係咁 都證明唔到啲咩
我上深圳按摩有啲技師隔毛巾有啲掂肉

77 歲前田徑教練 W.H. 涉約於 9 年前，帶一名當時約 14 歲的女學員到家中按摩，期間脫下學生內褲並打圈地摸對方陰毛，他早前否認一項非禮罪，案件今在粉嶺裁判法院續審。辯方傳召前教練的女學生作供，指女事主 X 與前教練「密切到好似父女咁」，又指自己亦曾在運動場內只穿內褲，讓前教練按摩。

曾與女事主 X 屬同一體育會、當時為被告 W.H. 的女學生供稱， X 與被告關係親密，「密切到好似父女咁」，又會弄被告的頭髮、「攬頭攬頸」、「篤下佢（被告）」等，以作弄被告。女學生又指，訓練後曾穿著運動短褲讓被告替她按摩，亦試過脫下長褲，「剩番底褲都有按過」。

女學生解釋指，冬天時會著緊身長褲練習，有些人會在長褲內穿一條短褲，亦有人只穿普通內褲，但由於按摩時必須脫下長褲，因此有機會是只穿內褲或穿著短褲按摩。女學生指，被告曾用手掌及手指，用力掐肌肉為她按摩，不會是輕撫，按摩的部位包括大腿前肌及後肌、大腿內側、小腿及臀部等。

同曾為被告的學生、某大學的前田徑男隊長則供稱，X 與被告熟絡和親密，「交談時好熱情」，會搭著或擁著被告交談。男隊長指，女運動員叫男教練為她們按摩屬普遍，但其他女學生不會與被告有太多身體接觸。

旁聽席可唔可以扯旗

其實呢啲真係睇人格
控方問第一個問題其實好怪
如果我而家帶一個10歲既細路女返屋企，會唔會令人懷疑？

最後就算無罪都已經一身屎

屌你地班咸濕仔，上面有個巴打都講, 問題係X係咪同意發生, 唔係講有無單單咸濕佢

單野雖然多疑點 但係咁多大粒野 林鄭等出聲 分分鐘告得入
臨老唔過得世

馬道立條友肥到好似就生得
熟運動就知無問題
最怕香港班法官波都曉打玩道德審判

呢度有啲鬼喎 被告話冇幫過其他除淨底褲既學生按摩 但上面個女學員又話試過除淨內褲比被告按摩？

疑點利益唔係歸於被告咩？
X比人非禮後仲係同被告攬頭攬頸
呢個唔算疑點？

有冇啲明星出黎幫過口 搵番出黎
屌得咁口響呀啦

輸鳩硬啦，欄王柒到喊

攬頭攬頸咁多年 褲又自己除
咁都告得入 ？

咁都告得入, 男人以後戴貞操帶出街都唔掂

呂麗瑤版本:

還記得當天是星期六的中午，補習班剛剛下課，我便收到了他的電話。他問到，上星期練習後我的肌肉有否感到繃緊，說他可以幫我按摩放鬆肌肉。按摩，在運動員的角度，絕對是一樣正常不過的事。當時的我也沒有意識到有任何問題，因為他在我心目中是一位專業的教練。

他相約我在運動場見面，甫見面後，他便說在運動場難以按摩，提議到他家中替我放鬆，我一口便答應了。再一次，我沒有察覺到有任何問題，因為我只是一個初中學生、因為他在我心目中是一位我尊敬的教練。

去到他家中，他指示我伏在床上。在我的大腿後方用手來回按了三四次後，便跟我說，穿着長牛仔褲不好按，提議我把牛仔褲脫下。我信任他，所以從未想過他會對自己的學生作出卑劣的行為。接下來，他繼續所謂的「按摩」。最後，他把我的長牛仔褲和內褲脫下，摸我的私處。直至被脫內褲那刻，我仍然反應不過來。

一個話佢接到電話,一個佢主動打
一個話有被除褲,一個話冇
是旦一個講大話

任9個官講，佢會話呢啲唔係疑點，佢相信X係太年輕，比個信任嘅人攪，唔知點反應，個人好亂。

係叫X

屌你老母點會除淨普通底褲嚟比教練按摩呀
仲要喺田徑場, 仲要男學員都話無見過

up個理由講被告人不可信
接納受害人證供 睇法官有冇既定立場

搵毓民幫佢上訴

要好似啲宮廷片咁
其實我太監！！！

太監唔可以過手癮去Metoo人? 黎人拉佢

男既都除剩底底喎 唔係剩係得女

老實講
著住牛仔褲點按

中學體育教師個到用她，好似得兩個體育女教師 ...

貢能淫

honest but mistaken belief

X事後和教練多次拍照上網，即同意這些親密行為，被告足以脫罪，唔駛特別請私人律師，用540蚊請皇家老狀就夠贏

呢單入唔到罪嘅話 即刻好多男人入行做教練幫手鬆筋

表證睇黎
隻臭雞分明有心送上門

但佢當時未成年
就算條女同意都可以入到非禮
算佢唔好彩

比人搞完重同條仔又攬又笑，又唔係情侶

應該得雞先會咁

呢單咁都入到罪嘅話 即刻好多女人加入metoo行列齊齊屈鳩男人

我用麗搖老母既人頭擔保
教練唔係d咁既人
教到個有成績既徒弟
洗唔洗淨係針對你一個
平時按摩又唔當係METOO?

始終覺得雙方證供有矛盾未必會告得入，基於疑點利益歸於被告的原則下最終裁定罪名不成立

性罪行唔係架

睇到扯左

女人18,22 ，做開運動既肉體，邊有男人頂得順

支持麗瑤

法律彰顯唔到公義
但我仍鼓勵受害者挺身而出
擺脫以往嘅陰影
呢啲事唔係我哋想發生嘅
我哋無錯

Nike 廣告D錢夠唔夠俾堂費同律師費

刑事唔洗佢俾

原本真心覺得條女慘
做運動比啲咸濕阿伯抽水
但事件發生至今
見佢前言不對後語
Fb仲攬頭攬頸，咁close
證人作供都係幫緊被告
對呢條女極度反咸
更加係欺騙咗一班支持佢嘅人
希望今次真係正義得到彰顯
還人一個清白

好老實講 就算單案教練勝 佢都仲係會受一班人白眼 仍然覺得佢係咸濕伯父
我好希望教練勝利之後告返條臭閪轉頭 賠嘗返教練被人格謀殺帶黎既精神同財政上既損失

放心啦, 佢有一個性器官保護住告唔入點都唔會上心

加上一大班愚民會同佢 "抱不平" , 一切都係徙閪氣

啲竹昇妹做野真係好那西

屌你碎步唔係郁？
慢0.05秒都係時間

點解冇晒人名？？

電視台好似冇賣呢單新聞

點會無人名

"退休田徑教練 W.H. 涉 8 年前在住所藉詞替女學員按摩強扯下對方內褲"

"他指學員一般以「黃sir」稱呼被告，但 X 則稱呼被告「恆仔」"

好似怕你唔知佢叫咩名咁

未審先判嘅人都有責任

字面解 只穿內褲即係上衫胸圍除晒

撐條女果班係咪成世未做過運動

以前有個ex做開運動，真係會比教練按摩既

有時按摩唔係大家睇av諗個d,可能有時田徑整親半月板個d都會整一整

摸到西啦

條女仲邊有面見人
冇人敢埋佢身，行近d都驚比佢告非禮

其實真係竹昇妹根本就唔會介意呢啲雞毛蒜皮嘅所謂性騷擾啦

電視台有幾可會報啲性質咁輕嘅風化案？
唔係周街強姦嘅程度都唔會報

之前私人屋苑會所泳池男救生員揸胸非禮女同事案電視台好似冇報導過

無論裁決結果係點，佢唔需要支付堂費同律師費

自己除褲叫教練按摩

唔奇? 香港有幾多個廢老? 你屋企 D 廢老有無出去採陰? 唔係係私人地方按係邊到按? 係公園? 籃球場? Starbuck?

就係呢 D 所謂避忌論垃撚圾.
母權係外國屌柒學校, 話唔比自己個女著太短或姐緊身. 因為會影響到其他在學男學生.
母權話你狗公自制力有問題關女仔咩事?

呢個社會真係奇鳩怪, 大部份人其實都係內心淫賤再投射落其他人到. 點解十四歲唔可以比人按摩? 十一歲陰道痕睇唔睇男醫生? 自己賤就認撚左去啦. 咪撚再投射落其他人到係到消費.

Close 唔 Close 同採唔採陰的確係兩件事, Close 唔代表可以採但亦唔代表任何野. 事實係有證人指出佢對其他女仔一樣除剩底褲而無作出過侵犯.

你亦都可以講個死老野無搞其他靚妹但係會搞事主, 因為係兩回事. 咁你講撚晒, 無 DNA 留低根本就唔應該單憑表證開庭.

呢 D 手同鼻拗既 Case 根本就係現代法律一大荒謬, 未計事主答辯人不平等對待, 現今社會對性侵犯受害人同幾十年前完全唔同. 搞到無成本開波可以對人作出人格謀殺甚至前途盡毀.

只係想客觀分析事件尋找真相咁都要負皮？

三井壽:教練 我好想被按摩呀😭

香港依加根本女權氾濫，先會令d人未審先判。因為d女權不斷作故仔，老屈所有男人係性罪行預備軍。乜野意思？即係你冇做都假設你有做，同香港無罪假定係完全相反。

咁對女權有咩好處？佢話你有做就有做，舉証變左要証明自己冇做。等同耶撚要你証明上帝唔存在一樣。

點解會變成咁？因為有堆女人想要既唔係平權，而係特權。同時有更多狗公為左示好，就無腦咁去支持女權成為特權，以為咁就有閪屌。

你有無睇乒乓波架？人地要跑得勁過網球，距離短，爆發更高。

睇完嗰兩個證人作供之後
完全覺得條女係臭雞嚟

//控方問許小姐，被告有否試過在她僅穿內褲時按摩，許回答有。//

但被告唔係話無試過幫任何僅穿內褲嘅女性按摩？

呂小姐個樣其實仲正過歐凱淳

最尾一段真係重點，亦係我一路以嚟都屌嘅嘢
我覺女人撐女權係正常，但男人狗公撐女權真係失常
唔好再咁偽善，自己諗下係咪合理啦仆街

同道中人
男人要溝女好正常
但當捨棄自尊成個狗公果下
已經同時捨棄埋做人既資格

香港要贏，狗公要滅

其實條女係咪自願都好,
咁樣摸個未成年既少女係咪已經要坐監?

未成年唔摸得? 咁就仆街啦. 大把醫生護士可以直接入冊. 好心你 D 人就咪撚性慾上腦啦. 人地已經有女證實除剩底褲按唔係咩奇聞. 亦都無發生你呢D 變態既性幻想點搞條女.

你變態就覺得所有人同你一樣. 大把人本身就好撚純潔諗住本來既職責. 教練運動員既親密, 因為大家為左贏. 但係係好多淫蟲腦中就只會諗到性.

醫生同女人接生, 係咪諗緊點屌佢個閪?
女護幫男學生割完包皮換紗布, 係咪諗緊點享受呢條比佢老公更生猛既腸仔?

但係未計有同性戀, 女醫生一樣可以諗點屌個女病人, 男護一樣可以諗點食腸仔?

飲杯水冷靜下諗下自己點解會變到個人咁淫邪啦.

其實有淫念都係正常(甚至戀童)
重點係實唔實行，呢個就係人禽之別
而你自願畀佢按摩得，已經好難定義出咩非唔非禮你可以話佢咪好著數，但呢個係事實，好難諸心論
你要玩諸心論就會變中國/台灣嗰啲法庭變人治社會

其實有淫念都係正常(甚至戀童)
重點係實唔實行，呢個就係人禽之別
而你自願畀佢按摩得，已經好難定義出咩非唔非禮
你可以話佢咪好著數，但呢個係事實，好難諸心論
你要玩諸心論就會變中國/台灣嗰啲法庭變人治社會

呢個社會人既 "大眾認同" 追唔上現實.
所謂性罪行要保護受害人 (其實都有 D 搞笑, 未審已經假定係被害) 對其身份作出保密.

但係而家係 2018 年, 女人比人強姦非禮不但唔會比人唾棄更會被大眾安慰. 而受害人 (大部份勇於舉報既係女人) 亦都唔怕世人目光要公訴. 咁點解重要有保護 "事主" 呢樣野?

成個 Spotlight 就係講到點慘點慘, 大佬全部一面之詞. 首先女人不停話女男係一樣, 咁講法其實數目上女男都一樣咁多性罪犯, 只不過女人比較識走位隱藏自己唔比人告?

被侵犯但係佢唔出聲, 如果單野係真咁咪將其他人長置於危險之下? 有無搞錯?

美國荷李活一早就將個製片人同演員打進谷底, 法律都未審就已經處以私刑. 相反 metoo 條女比人掘到玩細路, 就話其實唔係佢錯, 當年係男上女下? 而佢工作機會有無影響?

成單 metoo 就係母權公然對男性既攻擊, 最仆街係過去百年西方培育出黎講既理智同公平一一忘記.
香港班中國人重執人口水尾, 家下連口供都話前後不一無視繼續抽水.

香港 D 狗公醒下啦

仲有香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院等起碼向田徑教練 W.H. 發表道歉聲明唔好當無事發生過

係咁介意點解又唔拒絕呀
又唔係要俾人按摩先可以做運動員

勞資糾紛

繼自願性交證明書後，又要自願按摩證明書。
仲要記住要keep足一世。

就算最後證實唔到個教練性侵犯過女事主都好，個教練都玩撚完 所以嗰陣爆出嚟啲人玩未審先判我好撚反感，謀殺一個人嘅人格完全唔駛理據咁

都好難有證據告得入
要告就早十年告啦，最後自己攞嚟柒

刑事係律政司提告
條女一毫子都唔洗俾，政府埋單

低能厹? 你 Print 張陰部照大頭日日對撚住拜啦淫賊

1. 返學校? 學校長開比你自出自入? 唔係做壞事點解咁驚? 屌你你就係假定男人一定會性侵女人. 而家人地都搵到個證人證明條廢老對其他人都係咁做啦. 收檔啦你死淫魔.

2. 我淨係知就算正常一個人唔係做按摩，淨係教書都唔應該帶返屋企單獨一對一
你自己覺得正常就正常, 你講撚晒啦.
對唔住呀, 我地屋企全家細路不論女男都係一對一同補習先生補
我細過直情會上去補習先生屋企過夜.

來來去去就係正常人正常人 就係因為你呢 D 仆街搞到人同人唔信任. 法律既不足 (唔洗實證, 口述證供照入得) 就係大家要避忌既理由? 最後又係話個廢老有採陰. 但係講撚左一大段野都唔係理由

人地教練同運動員既關係密切你識條撚咩, 好多你呢類誅心論就係不停往壞處想.
呢點亦都係我話你地班仆街最撚賤既地方. 得閒自己搵下 Coach Athlete Relationship 搵你同道人啦

3. 我係講撚晒，根本冇話幫邊邊

只係個人覺得廢老有採陰都唔出奇 假惺惺最後咪又係話個廢老有搞.
柒你老母臭化咩垃圾.

4. 講乜撚呀屌你個閪, 我就係指出緊你呢班垃圾點損害緊呢個社會呀, 比人屌緊都未撚知

我覺得我覺得, 正常人正常人

連登多唔多垃圾我唔知, 不過我面前就一大隻囉

無用, 就算簽左佢話中途唔願意都會上身.
家下香港好多閪邊親一定幫口 (但係佢又無得屌 )

重有屌完佢事後可以話個 Consent 係 base on 一定想法. 但後來發覺你呃佢 (任佢講) 一樣可以告得入. 到最後一定係等個官信唔信, 佢信你就仆街了.

重未計性交轉運, 大撚吧. 總之有塊閪告你就係無成本. 就算告唔入連高檢唔信都無你符. 因為佢唔咁亂告翻你怕母權撚咬.

依啲十年前嘅case如果係其他人講，律政司根本唔會告，警察連查都唔會查
證據嚴重不足，告嚟都係哂人力物力

唔係 777 出口術主動聯絡警務處長嚴肅跟進律政司唔會做野搞到要上法庭

隻臭雞好撚賤 主動獻身埋教練身博上位，利用完就踩住人上，男人俾佢搾乾搾盡水洗都唔清

條女一直都叫阿伯做恆仔, 好似屯門公園D唱歌大媽

上個月亞運攞獎,辣殺傳媒話走出陰影

條女好撚癲 埋左個伏比教練9年 好心寒

轉個頭原來驚到唔敢上庭，想用視像
走出陰影？睇過？

扯撚左旗....

睇下愛迪達，耐克 仲會唔會揾條囡人人代言！

可能所有人係佢眼中都只係一隻棋

幾時判

但阿瑤唔係話每次見到阿教練都好驚架咩

帶頭行#metoo條女都被爆性侵o靚仔，仲要俾錢要人收聲

吹水之嘛
香港又無不誠實罪, 講大話又無刑責